屌你老母獅子山撞車班撚樣死全家兼永久釘牌

屌你老母
屌塞撚左半粒鐘冇郁過

好多警察

半粒鐘先係沙田圍塞到去水泉澳

巴打見到咩事

個司機死左

獅隧公路私家車失控自炒 男司機重傷不治

晚上7時許，一輛私家車沿沙田獅子山隧道公路往九龍方向行駛，至新田圍村附近時突然失控自炒，男司機與女乘客同告受傷，救護員將二人送院治理，惟男司機送院搶救後不治，警方正調查意外原因。受意外影響，現場交通嚴重擠塞。

條路又唔係快 咁都死真係自己拎

樓主求仁得仁

最後發現原來係佢熟人

左撚住人放假

唉

獅子山公路又唔快又唔爛都可以炒

成粒半鐘係同一個位

呢個位通常都係踩緊油上斜，前車落迫力收唔切隊上去

好少炒到死人

可能唔係炒車死，而係病發⋯⋯

屯公都係

過左，架Prius 自炒埋石壆

沙田發生奪命交通意外。晚上7時許，一輛載有4男女的私家車沿獅子山隧道公路往九龍方向行駛，駛至大圍仁安醫院對出時，駕車的57歲男司機突然暈倒，私家車於無人駕駛下失控撞向路中分隔石壆，警員到場時，發現男司機陷入昏迷，救護車立即將他送威爾斯親王醫院，惜送院經搶救後不治。車上另有3名女乘客受輕傷。警方正調查事件。

呢單?

Yup

人地真係病發

笑死

好彩個炒車司機唔會再犯下一次